今晚黑警輓回聲譽了！

搞一大輪拖時間
班福建佬拎住gear後門走哂
防暴入到去得返少量condom
拉人收隊 轉頭就放
做場大show證明自己冇選擇性執行

執法*

唔會有事架
扮吓嘢炸